{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Informaci\u00f3 del m\u00f2dul","text":""},{"location":"#professorat","title":"Professorat","text":"<ul> <li>Paco Galera</li> </ul>"},{"location":"#serveis-en-xarxa","title":"Serveis en Xarxa","text":"<ul> <li>2n Sistemes Microinform\u00e0tics i en Xarxa (SMX)</li> <li>IES Jaume II el Just</li> <li>Tavernes de la Valldigna</li> <li>AULES</li> </ul>"},{"location":"#continguts","title":"Continguts","text":"<ol> <li>Interconnexi\u00f3 de xarxes</li> <li>Acc\u00e9s remot</li> <li>DHCP</li> <li>DNS</li> <li>HTTP</li> <li>FTP</li> <li>Proxy</li> <li>Wi-Fi</li> </ol>"},{"location":"#avaluacio","title":"Avaluaci\u00f3","text":"<ul> <li>Pr\u00f2ximament</li> </ul> <p>Consideracions</p> <ul> <li>Pr\u00f2ximament</li> </ul>"}]}